【附圖解】屌你老母瘦底但全身脂肪匯聚肚上 要點拆？

全身瘦 但有肥肚 減唔到

做咩畫條jer出來

張圖好笑

咁樣好唔好好d?

好似pokemon隻怪

做乜9

但佢無肥肚

成隻唐老鴨咁

望到張圖真係大笑左

做乜個屎忽上咗個頭度

我都係咁

呢d 叫中央肥胖 做運動啦

做帶養運動

氧

我淨係肥隻腳 大脾同小腿
唔肥落波到

得喇，走開啦肥閪

你老母瘦底但全脂肪匯聚肚上 關你咩事

無 得個知字姐

我咁年輕就中央肥胖

張圖

唔洗拆,而家咁樣襯你

巴打幾歲?
終於搵到一個同我一樣問題既人
我168矮撚 105磅超級排骨
但係個肚腩勁撚大
可以點搞
利申:極度寒背但係企直左都有肚腩
返office工日日坐14個鐘

矮仔

20炸

正面睇係突撚左出黎 好顯眼

me similar

3張野有冇辦法增高

除左下世飲多兩包奶之外 諗唔到其他方法了

依種叫skinny fat 去gym 吧

JJ樹

冇得減的。

你呢種係肌肉量太少，個肚唔係肥，
係內臟，類似非洲飢荒兒童咁，
四肢得條骨，肚就脹，
唔通佢地要減肥？

你呢種係低input 低output 既結果，
你係五十步，非洲兒童係一百步。
你離佢地不遠矣。
再減乜春都好，身體係永遠優先保養內臟先於肌肉，
個肚只會越減越突，好似d on9港女咁。

解決辦法，
治本就係高input 高output,
因為內臟size 共本上冇辦法搞的
大量增加skeletal muscle,
做返大軀幹四肢，balance 返個size.

治標就就係企好d坐好d ,
咪成日寒起個背，
望落冇咁樣衰，成個格好左會順眼好多。

利申：有健身教練牌但唔係做呢行。

同路人 我中學已經有肚腩

見到隻胡說樹笑咗出嚟

我踩半個月單車就冇左個肚

本人已被確認為香港首名非非洲裔非洲人

試下絕食，每日只食中午一餐。

會唔會其他地方更瘦 肚仔不變

我都係咁
做左幾個月帶氧運動就冇事

奇行種

你老母瘦底定你瘦底？

非非非人

笑死
果然d健身教練都係垃圾
非洲兒童突果d係水
果個係病黎 叫kwashiorkor
學好d bio先做健身教練啦柒頭
基本常識都冇學人做教練

俾個正皮你張圖

三非兒童

[size=4]我好畀心機打畀你睇 你唔好too long didnt read 我！/size=4]
其實你呢啲叫冇肌肉加多脂肪 姐係雖然你唔係二百磅肥仔 但係喺脂肪嘅比例上嚟睇 你係肥

做帶氧係幾好嘅喊肥方法 但喺你呢個case 唔太岩用 因為帶氧運動同時間會幫你減脂肪同肌肉 姐係話你跑完後 係會輕咗 但脂肪比例同未做帶氧運動前一樣 姐係係都係一個肥仔 只係一個冇咁重嘅肥仔 個肚腩一樣會跟住你

所以 你應該做嘅 係重量訓練 重量訓練可以幫你增加肌肉加消脂 會令你嘅脂肪比例少咗 你嘅肚腩都會細咗

重量訓練最理想當然係喺gym做機 但係對一個唔做運動嘅新手嚟講 係好難自律日日去gym 所以你可以做自身體重嘅訓練 姐係掌上壓 引體 dip 深樽等等

一開始我建議你一星期做五日深樽 因為呢個係練腳嘅動作 腳係佔成個人肌肉最最多嘅部分 所以練深樽會消最多卡路里同增加最多肌肉 越多肌肉消脂越快

日本有個研究 揾咗九十幾個青年人 一星期做五日深樽 每日做100下 8星期後 bodyfat percentage跌咗4.xx%

所以只要你肯做 就一定會瘦 當然要食得清 少油鹽糖

多謝巴打指教

唔好講指教 我只係成功減肥過來人
唔好懶 一定要上youtube睇下深樽squat點樣做 自己去search squat cali movement 佢講得好清楚 一定要記好曬啲重點先好開始做 如果唔你好易受傷 切記 其他動作都係

一定要加油做運動！

明白 肚仔88

一日照食三餐。
但要停食飯同即食麵。
停飲有糖既飲品。
停酒。一罐酒=兩蜿飯。

最重要係有「決心」
無決心講乜都係廢。

咁正餐食咩

我兩年前都係咁
同人講我邊度肥啊啲手腳咁幼
但每次照鏡就會發覺自己比肥仔更加廢,呃唔到自己
肥仔起碼有力水
但自己又無力又中央肥胖,成日比人蝦
真係要食多啲野做多啲運動

利申 173cm 之前43kg但係都有肚腩,而家57kg有腹肌,增緊磅

係咪難收的腹水黎

唔好以為條J似肚腩就唔使bam

57kg都好輕 65就應該幾正 加油

食肉食菜

樓豬啲畫好得意

認真回你 你係skinny fat

D畫

ET外星人？

瘦底但係全身脂肪係哂塊面度又點睇

我目標都係65

媽...好亂呀

屌你老母！瘦底但全身脂肪......
屌你！老母瘦底但全身脂肪......
屌！你老母瘦底但全身脂肪......

Balance返個size唔係錯，但最重要嗰啲你冇講
一定要做cardio，游水跑步踩單車乜都好，每次做30分鐘above，咁先開始燒到脂
另外要有均衡飲食，多菜多纖維少肉少鹽少糖少油唔再講，唔好諗住亂咁節食，遲下食返正常份量反彈實肥到仆街
Keep住以上講嘅野去做返三個月啦
利申：9up

d comment笑死